\anonsection{Введение}

\ifthenelse{\boolean{abstract}}{
    % Короткая актуальность + список авторов для автореферата
    \input{inc/introduction/actuality-abstract}
}{
    % Полная актуальность для диссертации
    \input{inc/introduction/actuality}
}

% Цель
\input{inc/introduction/aim}

% Задачи
\input{inc/introduction/tasks}

% Научная новизна
\input{inc/introduction/novelty}

% Теоретическая значимость
\input{inc/introduction/theoretical-value}

% Практическая значимость
\input{inc/introduction/practical-value}

% Предмет и объект исследования
\input{inc/introduction/subject}

% Методы
\input{inc/introduction/methods}

% Апробация
\input{inc/introduction/aprobation}

\clearpage
